睇完今晚場波 有冇人已經憂慮緊下屆冇咗牙朗點算

真球王 有今生 無來世

反骨狗不了